航空界嘅你地 唔好再猶豫喇

講罷工，最有影響力嘅一定係你地。

所以真係希望你地唔好再猶豫

亦希望你地可以團結下

不論
天空嘅機師空姐
地下嘅地勤人員operation嘅你

係大是大非之下 唔好再考慮d咩
我唔返工咪其他人做埋我果份
驚影響到其他同事呀
之後實會比人針對啦
呢啲廢話

唔好低估左你地嘅影響力
機場嘅小混亂 真係可以做成好多連帶嘅效果

唔係一定要你地上街 當然可以嘅話緊係最好
只係想你地可以表下態
同時可以話比全世界聽我地嘅訴求

咁多抗爭者受皮肉甚至牢獄之苦
甚至好多青少年為左我地嘅香港
冒住要犧牲自己前途嘅情況下

返少一日工射個波只係微不足道嘅犧牲

Sorry for 1999

仲有機場保安呀

ok

啱呀
去唔成出金鐘幫手

成個國際機場運作唔到。 中央一定好大壓力

聽日一定唔番工
但好多同事都唔會罷工

同個掃把講我去左6.9遊行
佢仲要話我做埋啲無聊野

support!!

利申：準備port sick

你射波佢要頂呀嘛
唔洗理d豬

被逼返工既可以按章工作
慢慢做
OT咩黎架

我明，公司d老嘢實會有說話聽

不過！完全唔撚洗理呢d廢老

邊間

bb

開名啦 邊間公司呀
貼埋佢ig 出嚟啦

出去未

中咩央

pusg

push

推

出緊

好波 一齊加油廢青們

返夜嘅，唔好猶豫

claim 旅行保